元朗究竟幾點？

有啲又話12點，有啲又話3點，有啲又話4點！
好亂啊！有冇人話我知係幾點？

咪撚煩啦屌
幾點得閒咪幾點囉
去到自然有人啦屌你老母

幾點去唔係問題，幾點走一定要定個時間。
牛屎佬無人性又陰濕，一定捉落單手足。
所以夠鐘，要分批一齊走！
我諗到嘅方法：
定時間分區走！